肛交所又halt 機

夜期點解仲未開既dllm

我都想問，之前有冇試過

美估唔開呀麻

有一次load得勁慢，個spead超闊，仲要係日期，好多人中招輸錢

關事?

不嬲都係

同問

我仲諗住開po問

今日唔開

共產黨殺到黎
取消夜市

國安唔俾開！因為沽期99%

5月25日股票指數期貨產品交易時段通知
由於今天 (2020年5月25日, 星期一) 為英國及美國銀行假期日，股票指數產品將不會有收市後交易時段。

貨幣及商品產品於 2020年5月25日 (星期一)之收市後交易時段將會如常。

致富期貨商品有限公司

反而見到美期有開嘅

國家唔比開咪唔開